再係咁樣拖落去，已經唔係封關可以解決

Day one唔封關
去到呢一刻社區已經唔知有幾多內地肺炎患者
已經唔係政府一句話封關
然後大家乖乖地復工就無事
而係政府必須

遣返所有非本港肺炎患者！
集中資源處理本港感染個案
香港資源無責任為內地患者埋單

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

香港無咁既責任
亦無咁既能力去處理14億人既問題
如果香港可以處理到
咁仲要共產黨黎做乜鳩？
佢地班友全部出糧貪污唔撚洗做？

推

無人理
個個剩係掛住封關
我想問呢一刻剩係封關仲有咩用？

想林鄭封關方法
就係全體連登仔及泛民反對封關
敵人反對既佢一定支持
但我相信大家無可能咁反智

再唔係宣傳下唔封關禍害
包括樓價斷崖式下跌
社區一爆樓價好難唔玩完
到時封都太遲

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

多謝提供數據

睇數字我當1/4係肺炎患者已經足夠佔用曬我地d隔離病房
仲要唔係港人優先
到底呢一刻封關仲係咪解決到問題？

大家唔反抗真係cls

病者不停湧入，全世界都封關自保，只有香港唔封關，中門大開

應該學澳門遣返河北人
中左招半死點送佢走

醫護人員，病咗就要休息，傳染俾病人、同事就唔好啦！

exact7ly同樣係特區 人地有權遣返點解我地無？

你都幾戇鳩

全港市民手動處理支那畜

遲都要封

我意思係越遲封就已經唔可以剩係要求封關咁簡單

內你老母個地咩